你地班廢青咪風向撚幫兇囉

廢青其實好聰明 文宣又得 策略又得
但你地連獨立思考又冇
仲叫唔叫廢？

我明好多時候都係跟大隊做野
但似乎大家都忘記咗
人 係一個獨立思考嘅個體
無人可以主宰你嘅想法
不論你係勇武前線和理非 都好
睇完 自我判斷 思考 要以理服人
有人buy你嘅自然會推 會出嚟
冇人認同嘅咪由佢自己沈
唔好隨波逐流

對家捉緊棋
而我地連揀邊隻棋去行都嘈一餐
唔好盲撐 盲跟 盲屌
風向撚唔多架 多嘅係冇用腦思考就盲推嘅人

Btw 百花齊放
cu tn

香港人 還拖！！！

要置頂 雖然標題撚

推

對唔住 手足 但多謝你認同

推， 大家目標一致
切勿單純互屌盲屌 冇意思
岩聽咪推唔岩聽咪講下論點討論下
點行動係你自己確定